恭喜林鄭月娥女士正式被確認為撕裂2.0

Silly 2.0

3個月貨仔

佢講句野就激親你？

咁林鄭有無言論自由？

我真係恭喜你啊

講事實都唔得

佢有佢言論自由

我地有我地言論自由

好事黎

香港同支那唔撕裂, 又點獨立呢?

一個有公權力嘅人所擁有嘅言論自由都必然受限

五毛嘅說話你唔明㗎啦

正如英女皇冇權投票

可唔可以開發一套HIHI SILLY軟件 比照SIRI但係有下列特色:

1) 地道廣東話及英語版本嘅涼薄COMMENT
2) 加埋普通話推廣到大陸地區
3) 所有COMMENT都有政治隱喻

對住部電話講 hihi silly就會啟動
仲用林鄭facial recognition做埋icon

三日都無啦，一上場已經行緊支那路線